#ВечернийУргант 1⃣1⃣1⃣1⃣ выпуск (12.04.2019) 

Большой пятничный выпуск! Впервые у нас в гостях фигуристка Алина Загитова – олимпийская чемпионка, чемпионка мира, Европы и России по фигурному катанию! Также в студии экс-участница группы Serebro – певица Ольга Серябкина. Музыкальный номер представят Zventa Sventana и Иван Дорн.

1tv.ru/-/gngcl 46-й день рождения отмечает [club23053131|Сергей Шнуров] 🤘🏻 Поздравляем!

#музыка@vecherniy.urgant / #ленинград #вечернийургант [club23128261|Антон Долин] расскажет, куда пойти в кино в эти выходные. Вновь вышедший на экраны "Апокалипсис сегодня" Фрэнсиса Форда Копполы и пожирающие Лондон демоны с Бабой Ягой в новом "Хеллбое" – в свежем обзоре нашего кинокритика. 

🎥 Апокалипсис сегодня | Во время войны во Вьетнаме спецагент отправляется вверх по реке в Камбоджу с приказом найти и убить полусумасшедшего полковника, создавшего в отдаленном районе нечто вроде собственного королевства насилия. По пути он становится свидетелем мира ужасов войны.
 
🎥 Хеллбой | Близится час битвы Хеллбоя с Кровавой королевой, жаждущей отомстить всему человечеству за века в заточении. Оказавшись в эпицентре столкновения миров людей и монстров, Хеллбою придется пройти через ад, чтобы предотвратить надвигающийся апокалипсис. 
 
 
#кино@vecherniy.urgant / #вечернийургант #пойдемвкинооксана #антондолин А вы уже начали готовиться к лету? 😉

#gif@vecherniy.urgant #ВечернийУргант 1⃣1⃣1⃣1⃣ выпуск (12.04.2019) 
 
Большой пятничный выпуск! Впервые у нас в гостях фигуристка Алина Загитова – олимпийская чемпионка, чемпионка мира, Европы и России по фигурному катанию! Также в студии экс-участница группы Serebro – певица Ольга Серябкина. Музыкальный номер представят Zventa Sventana и Иван Дорн. 
 
1tv.ru/-/gngcl   Впервые у нас в гостях фигуристка Алина Загитова – олимпийская чемпионка 2018 года, чемпионка мира 2019 года, чемпионка Европы 2018 года ⛸

#вечернийургант | 1tv.ru/-/unaou Горячий приём и самый большой баннер в нашей студии для Алины Загитовой ♥

#backstageВУ Вечерний Ургант. Первый канал. Прямо сейчас! 
 
Большой пятничный выпуск! Впервые у нас в гостях фигуристка Алина Загитова – олимпийская чемпионка 2018 года, чемпионка мира 2019 года, чемпионка Европы 2018 года. Также в студии экс-участница группы Serebro – певица Ольга Серябкина. Музыкальный номер представят Zventa Sventana и Иван Дорн.

Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Ко дню рождения Монсеррат Кабалье 💫

Легендарная оперная дива в гостях у нашей программы: 1tv.ru/-/eokcd 57-й день рождения отмечает основатель и художественный руководитель [club70797388|"Хора Турецкого"], народный артист России Михаил Турецкий 🎤 Поздравляем!

#музыка@vecherniy.urgant / #хортурецкого #вечернийургант Сегодня в гостях экс-участница группы Serebro – певица [club75604109|Ольга Серябкина] 🎤

Вечерний Ургант. Первый канал. 23:25 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live 58-й день рождения отмечает заслуженный артист России, художественный руководитель [club35967221|Театра Эстрады им. Аркадия Райкина] Юрий Гальцев. Поздравляем! 
 
#вечернийургант | 1tv.ru/shows/vecherniy-urgant/gosti/yuriy-galtsev Большой пятничный выпуск! Сегодня впервые у нас в гостях фигуристка Алина Загитова – олимпийская чемпионка 2018 года в одиночном катании, чемпионка мира 2019 года, чемпионка Европы 2018 года ⛸ 
 
Вечерний Ургант. Первый канал. 23:25 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Музыкальные гости пятницы – [club352648|Zventa Sventana] и [club19308134| Иван Дорн] 🎤

Вечерний Ургант. Первый канал. 23:25 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live

#музыка@vecherniy.urgant / #zventasventana #ivandorn #вечернийургант  Большой пятничный выпуск! В гостях певица [id314833033|Ольга Серябкина] / [club75604109|MOLLY] 🎤

Вечерний Ургант. Первый канал. 23:25 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live • Жители Калужской области распилили мост, чтобы украсть его; 
• Госдума разрешила "соням" ходить на работу к 12 часам; 
• Российские врачи заклеили пациента рану скотчем и отправили его домой; 
• Житель Троицка сменил имя ради 200 килограммов пельменей; 
• Отток капитала из России превысил с начала года $25 млрд; 
• Турист отказался выбрасывать молоко на таможне и выпил 2,5 литра. 
 
Это здорово, это очень хорошо! Ищем плюсы там, где их совсем нет, как может показаться на первый взгляд, в очередном обзоре "хороших" плохих новостей. 
 
#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/rqtwf Юрию Куклачеву – 70! Поздравляем с юбилеем!

🐈 Знаменитый дрессировщик у нас в гостях: urgantshow.ru/page/33290/35712 Большой пятничный выпуск! Сегодня впервые у нас в гостях фигуристка Алина Загитова – олимпийская чемпионка 2018 года в одиночном катании, чемпионка мира 2019 года, чемпионка Европы 2018 года ⛸ 

Вечерний Ургант. Первый канал. 23:25 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Рэпер [club1325176|ST] под бит Ивана Урганта в нашей студии читает фристайл, искусно вплетая в текст фамилии ведущих Первого канала 🎤 Это нужно видеть!

#вечернийургант | 1tv.ru/-/uikui Накануне госдума во втором чтении приняла законопроект об изоляции Рунета. Закон об "обеспечении безопасного и устойчивого функционирования" интернета на территории России вступает в силу 1 ноября 2019 года.

Уже сейчас по всей стране проходят проводы с международным интернетом, что легло в основу новой картины Василия Сурикова "Боярыня Модемова" 😉

#новости@vecherniy.urgant С Днём космонавтики 🚀 Пролог. Рэпер ST отдыхает после 24-часового концерта 😴

1110 выпуск: 1tv.ru/-/cmfgb Пятница. Танцуют все 🕺
 
#gif@vecherniy.urgant #ВечернийУргант 1110 выпуск (11.04.2019) 
 
В гостях рэпер ST, попавший в Книгу рекордов России за самый продолжительный концерт: музыкант в течение 24 часов в прямом эфире читал свои треки! Также вас ждёт обзор лучших фильмов недели от Антона Долина. 
 
1tv.ru/-/cmfgb #ВечернийУргант 1110 выпуск (11.04.2019)

В гостях рэпер ST, попавший в Книгу рекордов России за самый продолжительный концерт: музыкант в течение 24 часов в прямом эфире читал свои треки! Также вас ждёт обзор лучших фильмов недели от Антона Долина.

1tv.ru/-/cmfgb  Вечерний Ургант. Первый канал. Прямо сейчас! 
 
В гостях рэпер ST, попавший в Книгу рекордов России за самый продолжительный концерт: музыкант в течение 24 часов в прямом эфире читал свои треки! Также вас ждёт обзор лучших фильмов недели от Антона Долина. 
 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live День рождения сегодня отмечает лидер группы "Лига блюза", финалист проекта "Голос. 60+" Николай Арутюнов 🎤 Поздравляем!

#вечернийургант | 1tv.ru/-/qbwzv   Сегодня у нас в гостях рэпер [club1325176|ST], попавший в Книгу рекордов России за самый продолжительный концерт: музыкант в течение 24 часов в прямом эфире читал свои треки! Также вас ждёт обзор лучших фильмов недели от Антона Долина. 
 
Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live СЪЕМКИ НА СЛЕДУЮЩЕЙ НЕДЕЛЕ 🎬 15 – 18 апреля 
 
Дорогие зрители, приглашаем вас на съемки программы "Вечерний Ургант" в телецентр "Останкино", которые пройдут с понедельника по четверг. Гости новой недели станут известны в эту субботу, но подать заявку можно уже сейчас!
 
Записывайтесь по почте: welcome.urgantshow@gmail.com, 
через форму на странице: 1tv.ru/shows/vecherniy-urgant/anketa 
Обязательно указывайте, когда вы хотите прийти. Это абсолютно бесплатно! 
 
➡ FAQ как быстро и правильно записаться на съёмки: vk.cc/72VgbZ В преддверии Дня космонавтики в нашей студии Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко расскажет, под какую музыку взлетал на орбиту, чем занимаются космонавты за день перед стартом, как проходит выход в открытый космос и как определить, годится ли человек в космонавты 🚀
 
#вечернийургант | 1tv.ru/-/fubfj Традиционный обзор лучших киноновинок от [club23128261|Антона Долина] ждёт вас сегодня 📽 Попробуйте угадать, о каких фильмах пойдёт речь? Ответ совсем скоро! 
 
Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Певец [club129999456|Kain Rivers], который принимал участие в проекте [club55157869|"Голос. Дети"], выпустил альбом и отправляется в тур в его поддержку, а перед этим исполнит песню с пластинки "Раненый зверь" у нас в студии 🎤
 
#музыка@vecherniy.urgant / 1tv.ru/-/dvchk Сегодня у нас в гостях рэпер [club1325176|ST], который расскажет о попадании в Книгу рекордов России за самый продолжительный концерт: музыкант в течение 24 часов в прямом эфире читал свои треки 🎤

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live  • Президент назвал развитие Арктики важной задачей; 
• Киркоров за кассой в сети фастфуда восхитил американцев; 
• Microsoft разрешила вынимать флешку без "безопасного извлечения"; 
• В Госдуме предложили обязать магазины принимать стеклотару. 
 
Смотрите в нашем традиционном обзоре новостей! 
 
#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/jcqso "Телеканал СПА" с Иреной Понарошку 🌱

Ирена три месяца зимы провела в Азии и приехала не с пустыми руками! Ивану и Мите предстоит на себе опробовать навозное мыло, крем для век с семенем морского ежа, ингалятор для нижних чакр и маски, подтягивающей овал лица. 

#вечернийургант | 1tv.ru/-/hmcri Российский чемпион UFC Хабиб Нурмагомедов в эфире телеканала "Матч ТВ" рассказал о дружеских отношениях с Криштиану Роналду. Боец отметил, что переписывается с футболистом после каждого матча, но приглашать его в Дагестан не планирует. "Мне нужно будет охрану ему нанять. Не знаю, смогу ли я ответить здесь за его жизнь", – сказал Нурмагомедов.

Но если Роналду всё-таки захочет в свой отпуск проехаться по Дагестану, это может стать сценарием для нового фильма "Зелёная книга" 😉

#новости@vecherniy.urgant Что будет, если бросить петарду в унитаз? Ничего хорошего! Никогда так не делайте ⚠ Мы провели этот эксперимент за вас. 
 
Физик-экспериментатор Алексей Иванченко рассказывает о законе Паскаля, несжимаемости жидкости и гидроударе в рубрике "Жан-Клод Ландау" 💣 

Полная версия: 1tv.ru/-/prfap  В Госдуме предложили обязать магазины принимать стеклотару у населения. Согласно документу, крупные торговые сети будут обязаны принимать стеклотару, а также пластиковую тару и посуду.
 
Вероятно, так в скором времени будет выглядеть обложка журнала Forbes 😉
 
#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/jcqso Пролог. Ключ на старт. Протяжка. Продувка. Зажигание. Поехали 🚀 Космическое начало выпуска с летчиком-космонавтом Михаилом Корниенко!

1109 выпуск: 1tv.ru/-/uyamp А у кого это сегодня всё будет супер? 🤔 Хорошего дня, друзья! 
 
#gif@vecherniy.urgant #ВечернийУргант 1109 выпуск (10.04.2019) 
 
В преддверии Дня космонавтики у нас в гостях Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко, который пробыл на орбите непрерывно целый год! Музыкальный гость – Kain Rivers. Также в программе гуру здорового образа жизни Ирена Понарошку и её рубрика "Телеканал СПА". 
 
1tv.ru/-/uyamp #ВечернийУргант 1109 выпуск (10.04.2019)

В преддверии Дня космонавтики у нас в гостях Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко, который пробыл на орбите непрерывно целый год! Музыкальный гость – Kain Rivers. Также в программе гуру здорового образа жизни Ирена Понарошку и её рубрика "Телеканал СПА".

1tv.ru/-/uyamp  В преддверии Дня космонавтики у нас в гостях Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко, который пробыл на орбите непрерывно целый год 🚀 

#вечернийургант | 1tv.ru/-/fubfj  Вечерний Ургант. Первый канал. Прямо сейчас! 

В гостях Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко, который пробыл на орбите непрерывно целый год! Музыкальный гость – Kain Rivers. Также в программе Ирена Понарошку и её рубрика "Телеканал СПА".

Смотреть онлайн: 1tv.ru/live  Екатерина Гусева расскажет, чем занимаются ее дети и кто играл кота в семейной комедии "Домовой", где она исполнила главную роль. А еще актриса проверит свои нервы в нашей специальной рубрике "Паранормальный попкорн". 
 
#вечернийургант | 1tv.ru/-/fhkte Если вы вдруг забыли, в какое время теперь выходит наша программа, напоминаем – 00:30 😴 Доставайте свои будильники! В преддверии Дня космонавтики у нас в гостях Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко, который пробыл на орбите непрерывно целый год 🚀 
 
Музыкальный гость – участник шоу "Голос. Дети" Kain Rivers. Также в программе эксперт по красоте и здоровью Ирена Понарошку и её рубрика "Телеканал СПА".

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live День рождения сегодня отмечает актриса театра и кино, популярный видеоблогер, звезда фильма "Аритмия" Ирина Горбачёва. Поздравляем! 
 
А ещё Ира великолепно танцует! Смотрим выпуски с её участием: vk.cc/7W7z9b Из декретного отпуска возвращается наш эксперт по здоровому образу жизни Ирена Понарошку, которая представит новый выпуск рубрики "Телеканал СПА" 🌱

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Музыкальный гость среды – участник шоу [club55157869|"Голос. Дети"] 🎤 [club129999456|Kain Rivers]

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live

#музыка@vecherniy.urgant / #kainrivers #вечернийургант В преддверии Дня космонавтики у нас в гостях Герой России, летчик-космонавт Михаил Корниенко, который пробыл на орбите непрерывно целый год 🚀

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live  Актриса Екатерина Гусева попытается достать как можно больше звёзд для рейтинга своего фильма "Домовой" из упаковок с неожиданно взрывающимся попкорном 💣 
 
#вечернийургант | 1tv.ru/-/qeszp День рождения отмечает [club57871994|Елена Подкаминская], поздравляем с юбилеем!

Актриса в гостях у нашей программы: vk.cc/9gxQMV • Начальник ГИБДД Москвы подал в отставку по собственному желанию; 
• Суд отпустил Кирилла Серебренникова из-под домашнего ареста; 
• Туристы из Австралии искупались в снегу в России; 
• В Воронеже начальница ПФР начисляла своему отцу пенсию в 150 тыс. рублей. 
 
Смотрите в нашем традиционном обзоре новостей! 
 
#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/qxshx Изобретатель-экспериментатор Алексей Иванченко наглядно демонстрирует действие закона Паскаля в нашей познавательной рубрике "Жан-Клод Ландау" 💣 
 
#вечернийургант | 1tv.ru/-/prfap Стивену Сигалу – 67 💪 Поздравляем с днём рождения! 
 
Актёр, продюсер и сценарист, кинорежиссёр, музыкант, шериф и мастер боевых искусств – это всё о нём! Стивен Сигал у нас в гостях: urgantshow.ru/page/26774 Кабинет министров Индии по безопасности одобрил сделку по покупке российских танков Т-90МС. Сделка предусматривает покупку 464 танков на общую сумму $2 млрд.
 
Теперь индийские танковые войска станут самыми прогрессивными в мире 😉

#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/qxshx Пролог. В нашей студии завелось привидение 👻

1108 выпуск: 1tv.ru/-/bycgo Среда пришла – неделя прошла 😉 Хорошего дня!
 
#gif@vecherniy.urgant #ВечернийУргант 1108 выпуск (09.04.2019) 
 
В гостях заслуженная артистка России Екатерина Гусева, которая расскажет о съёмках в семейной комедии "Домовой" и сыграет в нашу игру "Паранормальный попкорн". А ещё в рубрике "Жан-Клод Ландау" действие закона Паскаля продемонстрирует изобретатель-экспериментатор Алексей Иванченко! 
 
1tv.ru/-/bycgo #ВечернийУргант 1108 выпуск (09.04.2019)

В гостях заслуженная артистка России Екатерина Гусева, которая расскажет о съёмках в семейной комедии "Домовой" и сыграет в нашу игру "Паранормальный попкорн". А ещё в рубрике "Жан-Клод Ландау" действие закона Паскаля продемонстрирует изобретатель-экспериментатор Алексей Иванченко!

1tv.ru/-/bycgo  Вечерний Ургант. Первый канал. Прямо сейчас! 
 
В гостях заслуженная артистка России Екатерина Гусева – исполнительница главной роли в семейной комедии "Домовой". А ещё в рубрике "Жан-Клод Ландау" физические эксперименты покажет изобретатель, телеведущий и мастер на все руки Алексей Иванченко.
 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live  А если вы ещё не легли спать, обязательно посмотрите это видео!

Рассказываем, в какое время теперь выходит наша программа 😴 Сегодня у нас в гостях заслуженная артистка России Екатерина Гусева – исполнительница главной роли в семейной комедии "Домовой". А ещё в рубрике "Жан-Клод Ландау" физические эксперименты покажет изобретатель, телеведущий и мастер на все руки Алексей Иванченко. 
 
Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Сегодня в рубрике "Жан-Клод Ландау" физические эксперименты покажет изобретатель, телеведущий и мастер на все руки Алексей Иванченко 🔥

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live  Сегодня у нас в гостях заслуженная артистка России Екатерина Гусева – исполнительница главной роли в семейной комедии "Домовой". В кино с 11 апреля! 

Вечерний Ургант. Первый канал. 00:30 
Смотреть онлайн: 1tv.ru/live Американские ученые выяснили, что защититься от укусов комаров поможет электронная музыка в стиле дабстеп. Низкочастотные вибрации снижают активность насекомых, а шум блокирует сигналы от других особей, а также животных и людей.

Больше всего этой новости обрадовались российские барды, которые вдоволь натерпелись от назойливых кровососов! А Грушинский фестиваль теперь будет проходить под такую музыку 😉

#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/jjjnj На следующей неделе юбилей отметит примадонна отечественной эстрады Алла Пугачёва 🎤 Если среди ваших родственников, друзей или знакомых есть настоящие полковники, попросите их поздравить Аллу Борисовну с днём рождения!

Надев военную форму, снимите видеопоздравление: это может быть пламенная речь, песня, стих, танец или просто красивые слова, сказанные от чистого сердца.

Присылайте свои ролики до 14 апреля по адресу vupochta2019@gmail.com с пометкой "Настоящий полковник" ✉ В письме укажите свои ФИО и город. Лучшие поздравления попадут в эфир нашей программы! Bon Appétit 🍴

Фото Дмитрия Хрусталева Актёр Николас Кейдж подал заявку на развод через 4 дня после свадьбы!

Проверим, насколько изменится эта новость, если читать её под музыкальное сопровождение из знаменитого фильма "Бронзовая птица" 🦅

#новости@vecherniy.urgant  Хорошего дня, любимые вы наши 😘 
 
#gif@vecherniy.urgant  34-й день рождения отмечает лидер группы [club55072656|LITTLE BIG] [id146876|Илья Прусикин] 🕺

#музыка@vecherniy.urgant / #littlebig #вечернийургант 33-й день рождения отмечает вратарь Игорь Акинфеев ⚽ Поздравляем!

Игорь Акинфеев и Александр Самедов у нас в гостях: 1tv.ru/-/vnjqx Друзья, сегодня нас в эфире не будет! Увидимся завтра в 00:30 💪🏻 
 
Команда ВУ  День рождения отмечает актёр и топ-модель Матвей Лыков, поздравляем!

Матвей в гостях у нашей программы: urgantshow.ru/page/42163 Впервые у нас в гостях исполнитель роли Джона Сноу в культовом сериале "Игра престолов" – английский актёр Кит Харингтон!

Полная версия: 1tv.ru/-/agfpc Дорогие зрители, приглашаем вас на съёмки нашей программы 9 апреля 🎬 Места в зале ещё есть! Завтра к нам в гости придёт заслуженная артистка России, великолепная Екатерина Гусева!
 
Присылайте свои заявки к нам на почту: welcome.urgantshow@gmail.com 
Обязательно указывайте в теме письма "9 апреля" ✉ 
 
➡ FAQ как быстро и правильно записаться на съемки: vk.cc/72VgbZ После заявления президента США Дональда Трампа о намерении закрыть границу с Мексикой стоимость авокадо за сутки выросла на 34%.

И вторая новость: Королева Великобритании Елизавета II решила наказать герцогиню Сассекскую Меган за её тягу к роскоши и запретила ей пользоваться украшениями из королевской коллекции. Меган Маркл быстро нашла выход из положения, ведь сейчас есть вещи подороже старинных украшений 😉

#новости@vecherniy.urgant | 1tv.ru/-/agfpc Пролог. Представляем самый большой игрушечный шарик ЛОЛ 🔮

1107 выпуск: 1tv.ru/-/nmfut Доказано, что утро понедельника тяжело переносят не только люди, но и насекомые 😱 Перед вами макросъёмка мухи, сделанная несколько минут назад.

Хорошего начала новой недели, друзья!  #ВечернийУргант 📺 Все выпуски за неделю 
 
• Выпуск 1104. В гостях исполнители главных ролей в ретро-детективе "Подкидыш" Аглая Тарасова и Антон Шагин. Также в нашей студии американская певица Джоанна Стингрей, которая представит автобиографическую книгу и расскажет о знакомстве с Борисом Гребенщиковым, Виктором Цоем и другими представителями ленинградского рок-клуба.

• Выпуск 1105. В гостях британский актёр Рэйф Файнс с рассказом о биографической драме "Нуреев. Белый ворон", в которой он сыграл одну из главных ролей и выступил в качестве режиссёра. Музыкальный гость – группа "Нервы".

• Выпуск 1106. В гостях певец EMIN, который расскажет о предстоящем международном музыкальном фестивале "Жара". Также в программе вас ждёт традиционный обзор лучших фильмов недели от кинокритика Антона Долина.

• Выпуск 1107. Большой пятничный выпуск! В гостях певица Лолита, которая расскажет о своём юбилее и ответит на вопросы из соцсетей, переодевшись в гидрокостюм, а также рэпер Мот – он споёт для своих поклонников, сидя перед ними на расстоянии вытянутой руки! Музыкальный гость – грузинская группа Mgzavrebi. А ещё мы покажем фрагменты интервью с исполнителем роли Джона Сноу в культовом сериале "Игра престолов" – английским актёром Китом Харингтоном. 
 
 
Все выпуски: vk.com/videos-37008294 | #urgantshow 